ip7原廠條Lightning線壞左 可唔可以淘寶

淘寶淘過 條線唔係顯示「耳機」
仲要淨係聽到歌
電話 錄音同埋耳機個咪都用唔到
但係去apple買就貴到瀨屎喎
想問吓淘寶有冇啲認到係「耳機」既lightning線

Lightning to 3.5mm 88蚊咋啵

Where

條線無保養架咩

買個藍牙耳機囉

未過保就攞去換啦

一年內冇表面傷痕任換

吓 淨換線都比咩？
係咪要去沙田定唔知咩

唔係百幾蚊架咩

88已經好撚搶錢,仲要賣百幾搵鬼買

求其一間 Apple Store 都得，最好 book定天才吧，會快d

咪鳩up

分店得唔得 洗唔洗帶埋部機 差電之類既野？
定帶單帶合帶線就得

.......
做咩呀你

我淘寶買左3條
總共84唔知係人定港

叉電線都係1年內有壞可以換啦！

果條垃圾線又廢又樣衰又貴
特登為左廢棄3.5mm賺多d，做埋d on9行為
ip7真係世紀偉大發明

佢本身跟機都有1個比你

真係
有專比ip7唔洗3.5既耳機既
三千幾囉我搵到

洗唔洗book天才吧？

原本都想買iPhone7，無咗3.5都算，但係諗吓佢條原廠廢鳩Lighting線郁啲就壞，3.5條線又要日日拎岀拎入，屈多幾屈分分鐘個個月都壞一條，個天才吧又Book到彿誕都Book唔撚到，最後都係揀返6s

講真book都係畀個sms錢，
如果我係你我就會book，廢事煩。

乜仲有人用3.5mm唔用藍牙